人數問題啊 勝算問題啊 唔係勇唔勇武

邊到有得發揮就去邊啦